{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302417",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "배가족발 신부점"
    },
    "text": "梨が豚足新富店 (배가족발 신부점)\\n\n忠清南道天安市東南区新富洞456-13\\n\n韓食-豚足/ポッサム , 14:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , 健康を考えながらおいしい豚足を食べたい人たちに紹介する美味しい店がまさに「バガ豚足」だ。 ここは国内産生足を使用し、人工調味料を全く使わない原則を持っている。 しかも毎日2時、6時、9時に直接茹でて顧客に提供する差別化されたサービスを提供している。 1階は椅子テーブルで構成されており、2階は座敷テーブルになっており、ゆったりと食事ができる。 ここでは豚足やボッサムなどの様々な料理が味わえる。 ベガ豚足はボリュームたっぷりで健康な豚足を望む人に理想的な選択だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "梨が豚足新富店はどこにありますか？",
            "answer": "忠清南道天安市東南区新富洞456-13にあります。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "14:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "梨が豚足新富店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店の席数は何席ですか？",
            "answer": "梨が豚足新富店は60席あります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店ではどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "梨が豚足新富店では豚足やポッサムなどの様々な料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店ではどのような原則を持っていますか？",
            "answer": "梨が豚足新富店では国内産生足を使用し、人工調味料を全く使わない原則を持っています。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "梨が豚足新富店では毎日2時、6時、9時に直接茹でて顧客に提供する差別化されたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店の1階と2階の違いは何ですか？",
            "answer": "梨が豚足新富店の1階は椅子テーブルで構成されており、2階は座敷テーブルになっています。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店はベガ豚足というメニューがありますか？",
            "answer": "はい、梨が豚足新富店ではベガ豚足というボリュームたっぷりで健康な豚足を提供しています。"
        },
        {
            "question": "梨が豚足新富店は豚足を食べたい人におすすめのお店ですか？",
            "answer": "はい、梨が豚足新富店は健康を考えながらおいしい豚足を食べたい人におすすめのお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 420
    }
}